當你病咗加心情唔好嘅時候有個人鼓勵吓自己真係好重要

😷🤧🤯😵

真

去食屎

收嗲啦

但係無依個人

好

我想sick leave咋

劈佢炮

返咗兩個月咋

有病睇醫生

點鼓勵先啱聽？請教吓

咁你安慰下人

病到仆街安慰邊個

想點鼓勵你？

病到狗屎垃圾
身邊一丁友都無
上fb見到個ex同bf慶祝生日